年輕人，冷靜少少先

咁多位手足出黎比人又拉又鎖，受傷既受傷。為既係咩？係五大訴求，係有一個更好既香港。你捉到鬼搵到證據便可，好多鏡頭影住，放佢走啦。你當中計都好，客觀事實係你做得愈過火個焦點就落晒係呢單野度，只係一兩日時間，文宣真係做夠？真係有足夠時間消化警察扮示威者捉人，插贓嫁禍，近距離開槍同射爆女義士眼單野？結果又再次被淡化左。我知各位都好燥動，有d野唔係一兩日就做到，情緒蓋過晒理性係下策，諗清楚d先做。不割蓆。